{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73206&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수피스테라스파풀빌라"
    },
    "text": "当フルビラはスパ客室とフルビラ客室を保有した宿です。 プールとバーベキュー場、客室テラスで個別バーベキューを楽しむことができます。 周辺にはヨジャマン干潟、順天湾国家庭園、麗水世界博覧会などがあります。 道路名住所は全羅南道麗水市栗村面トゥオンキル69です。 入室は5時から可能で退室は正午前までです。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能かどうかもございます。 客室はワールプールスパと個別プールを提供します。 ワールプールスパは入室後、退室時間前まで利用可能で、個別プールは6月から8月までぬるま湯で運営されます。 炭やグリルのレンタル、個人持参はできません。 当日予約、当日利用をご希望の場合は予め利用可否を確認する必要があります。 最大人数の超過は許されず、肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入り、未成年者の宿泊は制限されます。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して処理しなければなりません。 この情報はプールビラの事情により変更される場合があり、オンシーズン中は一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "フルビラはどのような宿ですか？",
            "answer": "フルビラはスパ客室とフルビラ客室を保有した宿です。"
        },
        {
            "question": "フルビラではどのような施設を利用できますか？",
            "answer": "フルビラではプールとバーベキュー場、客室テラスで個別バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはヨジャマン干潟、順天湾国家庭園、麗水世界博覧会などがあります。"
        },
        {
            "question": "フルビラの住所はどこですか？",
            "answer": "フルビラの住所は全羅南道麗水市栗村面トゥオンキル69です。"
        },
        {
            "question": "フルビラの入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で退室は正午前までです。"
        },
        {
            "question": "フルビラではWi-Fiや駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "フルビラでは無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能かどうかもございます。"
        },
        {
            "question": "フルビラの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フルビラの客室はワールプールスパと個別プールを提供します。"
        },
        {
            "question": "ワールプールスパはいつ利用できますか？",
            "answer": "ワールプールスパは入室後、退室時間前まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "個別プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "個別プールは6月から8月までぬるま湯で運営されます。"
        },
        {
            "question": "炭やグリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "炭やグリルのレンタル、個人持参はできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日予約、当日利用をご希望の場合は予め利用可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "最大人数の超過は許されません。"
        },
        {
            "question": "どのような制約がありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入り、未成年者の宿泊は制限されます。"
        },
        {
            "question": "提供される画像は実際の施設と同じですか？",
            "answer": "画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者の責任について教えてください。",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "何を使用することは禁止されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "フルビラの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "この情報はプールビラの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 647
    }
}